（有圖冇樣）條腿話我知柔道姓誔

語癌？

細個冇人同你玩過啲on9 1Q題？

但樓豬都係打錯

誕

自膠

..

囧囧囧

測試